有無試過搭地鐵塞得太入搞到落唔到車？

要死死氣下個站落車搭返返去

格硬沖出去

中學時試過俾兩個「朋友」㩒住唔畀我落車

出曬聲 講曬唔該 借一借
唔讓就爆出去架啦

講哂唔該借借都無人郁
最後夾硬撞出去
然後上車有條仆街專登戟鳩我
好撚無品

出落後上啊！

自

好撚多人唔理, 尤其呀叔呀嬸

搭輕鐵一定要咁做啦 有時企門口，但上車啲人湧入嚟都出唔到去

爆到啲廢老燥就啱

大叫一聲 唔該
挺胸收腹，行正中間，擘大對閪冧眼望撚實啲想沖入嚟嘅撚屌
再拎個膊頭輕輕撞一撞啲入到一半俾你嚇呆咗嘅嘅仆街

我試過 嗰陣仲讀緊中學搭地鐵去太子補習 本身以為太子好多人都會出咪行入啲囉 點知到咗站無人出不特止啲人仲逼入黎 之後我勁大聲講唔該讓讓都無人理 之後我遮住個校徽撞開啲人

繁忙時間最難落車車站
東涌綫往香港，南昌站冇得輸

一鳩野撞撚開曬啲廢中廢老